我覺得關愛座將會成為天上最閃耀嘅星座

因為關愛座照耀每一個長者嘅屁股

而家好似冇咩人會再讓關愛座